事實證明商場對畜龍不利

果D咩煙彈全部收皮

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

我地重係到!!

得沙田一仗係WIN

其他全輸!

用水槍加料

如果沙田好似今日咁無視民居狂放tg

都無得打

北區各港鐵站有搜捕!!!住北區既手足 不要回家~~~~~~~~~~出旺角通頂

沙田都好多義士受重傷被捕
點為之贏

2250 粉嶺火車站、聯和墟安全冇狗

2301 大埔站安全